熊軍!!!!

聽日大跌600點

係未真嫁, 唔好氹我喎

準備做新一代麵神啦屌你老母

聽日你咪知

留名bin c

我估連麵哥都唔敢開呢個post

大跌啦 大跌啦